[新聞封鎖] 點解新聞完全無報上環開槍

冇coverage冇相冇片
淨係報元朗 冇人理上環

冇報記者畀差佬射
冇報差佬喺天橋開槍
冇報差佬未舉旗就射橡膠子彈
冇報差佬又爆示威者頭
又屈示威者掟氣油彈 但完全無片無相
無報有冇示威者畀人拉

總之完全冇片冇相 唔知件事發展成點唔知點完場

有冇巴絲可以幫手整合

自推

上環都好重要

push

1

2

3

721體現警黑合作，香港真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂鳩打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

斷左你個10連 sor

幫推 上熱門

唔緊 幫手推

UP

上環係暴力鎮壓，
元朗係恐怖襲擊！

有冇巴絲可以整合

推

警黑合作

推呀

inbox apple叫佢地報下上要情況

得英文媒體有報 冇中文報導

全晚睇直播，無傳媒報道林士街火燭，電車路情況，有幾多手足中彈又唔知

冇人報中彈 但睇po有人血流彼面

上環d圖同片去哂邊？

幫手推到有片有圖

無記錯已經有整合post，特登用元朗蓋過上環，港版六四屌你老母。

唔好畀佢沉吖

如果有請share過黎 thanks巴打

上熱門吖

無所謂啦
成個熱門由琴晚到而家都係元朗

會去發夢既真係好on9

viutv朝早有報上環
不過篇章少過元朗

十連

Push

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

所以我哋鍵戰更加要推返上黎

721香港政府喺上環暴力鎮壓，喺元朗恐怖襲擊

有冇報點完場同有幾多手足受傷同被捕

Now 有講開槍

但冇講警犬冇扯旗就問槍

開槍

Push

元朗夠晒血腥，新聞價值高

呢個重要 推

尋晚rthk直播 見到有記者被射中手 傷咗

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

sor 巴打 咁更加唔好畀義士白白流血

要整合！

上環都有血

選擇性報導

文宣

可唔可以貼上去thread #1等多啲人一入po就見到

推到多啲人關注

凈係記得有放煙畫面
細節唔肯定係咪報導入面睇到

資訊量好少呀屌 推

thanks 巴打

pish

#86不知所萎任證 • 2s
721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

推上熱門

push ah diu

推啊啊啊啊啊啊啊

請將所有上環po推上熱門

PUSH

大力推

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

有冇人推

不用sor
知道你地好有心

但見到全世界都講元朗 ，有d心灰姐

攰了 請幫手

因為元朗太大單

如果有朋友發夢見過一手資料 可以講吓 一陣同報館問都易啲

無人忽視你哋
只係傳媒會有新聞價值去做準則

推呀屌成個局黎架

推 完全冇消息

上環開咗咁多槍咁叫冇價值? 香港人麻木晒啦?

唔係無消息架，沉左咋

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

推喇

我見依家文宣都盡量提及
連登仲記得你哋 加油

光復香港 時代革命

推埋隔離po

幫手推

因為黑警做呢d 野已經做到好似呼吸咁平常

所有野都唔係第一次發生, 而第一次發生時又無相關單位去制裁, 變相係默許 (一哥/一姐)

上環單野動搖唔到中立、淺藍果d大多數，佢地會話示威者都有責任，元朗黑社會無差別攻擊，任何人都會中招，可以拉攏埋中立淺藍果班

兩邊都要推

元朗都要推 警黑合作 但更重要係上環要多啲人推

爆頭都無報

唔係cost effective嘅問題 係真相嘅問題

警黑合作 欺善怕惡

要見到警察冇預警開槍既片！

兄弟各自趴山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。立即搜捕元朗黑社會暴徒

要見到所有片!!!

啱啦 中哂計

推 有冇人幫手up上環news 上黎,唔好齋問點解冇人講

放心 四圍推

有冇片可以share!

推晒上fb ig

好混亂

推到有新聞跟進

有咩亂 太多info好大壓力就quit一陣lihkg

琴晚見到元朗版就知係局黎

洗哂

明明兩邊都好激烈 但點解琴晚會俾元朗洗哂版 今日又係俾啲元朗市民鬥市民吹風post洗哂版
就知係中共做緊野啦

所以更加唔可以沉

元朗個邊啲狗係唔做野
中上環啲狗係主動出攻
你覺得佢想cover邊邊先

無線都有報

總之兩邊都要關注

得好少 又冇報畀人射

太恐怖

Now tv 有播
利申，琴晚睇live睇到12點幾

報導得咁仔細就唔係cctvb啦！

上環！！！！

［反思］香港人到呢一刻仲覺得無野既，仲係唔係人呢？

有冇片？

我冇野講

8

推到有圖有影片

推屌哂佢哋老母

極醜惡政權
用元朗make noise
搶中上環focus

係某程度上中上環係嚴重過元朗
雖然元朗嗰邊好多人傷
但係港島嗰邊開埋槍啊

元朗係黑社會打人
中上環係警犬開槍

如果focus落中上環
政府個壓力會大好多
我覺得

請廣傳!

兩邊都推

我要睇新聞

元朗係大獲
但係港島都好嚴重架

光復香港

Pish

推啊

時代革命

靠返自己放出去

我冇嘢講

支聯辦聲明都無乜報導

重要 請推

如果focus係中上環
對政府個壓力會大好多

始終黑警係under正苦
黑社會唔officially係

有無人影到

今次蝕將

光復香港，時代革命

尋晚有 今朝冇晒

唔好忽略中上環

要有721港島整合

一、以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標，
大家要諗諗點拆

或者好似另外一啲巴絲講，
陰謀論諗，可能借無差別攻擊事件自製亂象，繼而自己修補亂象，
繼而挽回民望

二、另外大家可以 brainstorm 下：dress code 以顏色區分是否繼續可行？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

三、除 TVB 有免費 24 小時電視新聞頻道外，
ViuTV 同奇妙電視應該要同樣加開免費 24 小時電視新聞頻道，
本身兩台已有班底，只須加開頻道即可
甚至可考慮全港首創本地 24 小時英語新聞頻道
RTHK 31 亦要加強推廣自身頻道

同溫層講，大家都識得睇其他新聞，
但須知道好多酒樓、食肆冇嘢好播，咪播 TVB 新聞，
上年紀一輩只識打開對眼就睇

四、同樣唔可以忽視就係境外酒店電視落地，
大家打開酒店電視，睇香港嘅頻道，只會搵到 TVB，得 TVB 落到地，
呢方面要大家諗諗（外地人士第一觀感）

推

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

幫手推埋上去

上熱門上熱門

推番上環上熱門

推呀 屌你老母

推
無咩新聞報

其實有幾多手足受傷

幫推.

黑警，我dllmch, 食屎喇 !!

對住班挽救香港未來嘅革命義士就開槍,

對住班周街打人嘅白衫就縮返落自己老母個閪度?

我都想知

推返上環上後黎

36槍，可唔可以一齊上

今朝零晨五點幾有講過無扯旗就開槍

大家入黎幫手推 一定可以爭取大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

now講上環嘅篇幅都好少

幫推

想要片要相

光復香港
時代革命

求link

上環都好重要
兩邊一齊推

推！

推上環

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂鳩打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

仲有宣言呀！
都冇人報

有冇英文版

宜家催淚彈 橡膠子彈 布袋彈好似變左基本咁

啱呀 要多啲人關注警暴

唔好俾佢沉

Now有
TVB無

Chilunsin

大家如果有片有相請貼上嚟 我一陣開整合post

幫推

一個fb account 淨係可以開一個live?
係既話
建議立場 蘋果開多個facebook page

唔好好似琴日咁 得一個地方有直播
我諗港共日後都會好似琴日咁做

推 光復香港 時代革命

勿忘上環

主線呀

5大訴求！

推 我都想知詳情

幫推 比元朗單野spin走晒

至少我地知

Up

光復香港時代革命香港建國

State Terrorism

光復香港時代革命香港建國

推 上環手足一樣重要！

推！唔好淨係講元朗！

其他台有冇報？

now tv都冇報

Cls

推 唔好淨係掛住元朗啊

其實真係冇 點解會咁

一定要整個整合
完全冇片冇SOURCE 好難推爆佢

屌出聲

集中晒去元朗

好想知上環手足現時情況點

推
黑警死全家

推2邊都推爆佢

兩邊都推，元朗克警理虧，放大可以打返民意

有無片睇？有我周圍share

Push!!

再推

推推推

仲有中區警署黑警高空擲物！！
擲雪成冰嘅檸檬茶同不明液體！！！

好彩嗰時本身個個都開曬遮先冇人爆缸
但係咪要等到有人爆缸先出得新聞？？？

嗰時衰on9情急之下冇影到相 但我知嗰到在場有一位記者同埋唔知有冇其他手足有影到相

up

就係得個up但元朗有相有片所以推極個關注力都低過元朗
麻煩大家有片幫手upload廣傳

有槍唔去元朗保護市民
去哂西環守街守路

推。。

文宣三件事
1. 上環警犬濫用暴力，無預警瞄頭開槍
2. 元朗警黑合作籌劃恐襲，無差别攻擊市民
3. 噴黑中聯辦國徽，光復香港，時代革命

醒喇香港人

開槍片 幫推

大力推呀

飲奶力繼續推

關注

推 上環都好緊要！

[突發]琴晚上環中槍嘅示威者

大家一齊入黎讚下琴晚前線班兄弟先！！！！！！

[新聞封鎖] 點解新聞完全無報上環開槍

有片有相快啲send俾蘋果立場 我地要還原真相
唔可以俾呢件事無疾而終

勿忘

本根想轉換視線 好撚嬲呀

我無嘢講

推！！！

唔可以漏左上環，手足比人開槍射

Viutv有報

推，大家推

今次冇曬啲傷勢圖

推 好撚擔心

推！
開槍好大件事，請不要習以為常

光復香港，時代革命！

因為政府就係想聲東擊西

有扯旗，鏡頭見過．
冇口頭警告，雖然無影到我都信．
冇作口頭警告而開槍都係錯．

零晨五點

推啊 2邊都咁重要

[突發]琴晚上環中槍嘅示威者

大家一齊入黎讚下琴晚前線班兄弟先！！！！！！

[新聞封鎖] 點解新聞完全無報上環開槍

[幫幫警察] 寫左個 AI PROGRAM 專捉元朗班白衫仆街

又話汽油彈 連tbb都影唔到 有掟仲唔喪播咩

推 唔好忘記上環義士

推到黑警仆街死

要報呀

上環都好重要！

推
唔可以無咗件事

吊

【沙盤推演】元朗黑社會襲擊目的與未來佈局

推埋

【沙盤推演】元朗黑社會襲擊目的與未來佈局

【沙盤推演】元朗黑社會襲擊目的與未來佈局

3. 雙方互毆，政府定性為政治暴力事件，類似於外國嘅左右翼毆鬥。如果外媒信咗就會開始認同香港警察有必要武力鎮壓，因為外國嘅政治暴力事件成日打死人，佢哋兩邊都唔會同情，咁成個運動就會失去國際關注！！！文宣巴絲要全力阻止依樣嘢發生！要俾外國媒體知道係政府組織黑社會襲擊市民搞白色恐怖

推啊。

[置頂][Reddit]暫時現有Reddit文宣

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

721 元朗英文片段整合 請廣傳至各大外媒及國際組織

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

推呀【沙盤推演】元朗黑社會襲擊目的與未來佈局

要俾外媒知道林鄭話國徽比起人命係更加重要，視香港人為無物！！！

[上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著

上環POST一定要推

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

721 上環開槍整合

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

唔好俾人分化
政府搞元朗目的係甘
要義士失士氣 轉移市民目光

加油 加油

【沙盤推演】元朗黑社會襲擊目的與未來佈局

要俾外媒知道林鄭話國徽比起人命係更加重要，視香港人為無物！！！！！

Push!

繼續推

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

大家要share上環中環既片
因為好多人只知道尋晚元朗咩事
但唔知警察尋晚開左36槍

上環同樣重要！

因為黑社會比黑2警新鮮， 第二係記者都比人打入院， 第三黑警醒左用煙同光反拍攝

我冇野講 / 我有權唔解鎖 / 我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 / 我唔信任何警察 / 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 / 我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號 / 你唔好凶我 我會投訴你

麻煩大家幫手推埋依個post
【沙盤推演】元朗黑社會襲擊目的與未來佈局

要俾外媒知道林鄭話國徽比起人命係更加重要，視香港人為無物！！！！！

有，蘋果有

推上報

推推推推推推推推推推推

push
唔好再俾元朗fake news 洗版

Now有講
但篇幅好少

推翻上環上去

仆上去

為721中聯辦、上環抗爭正名：光復香港，時代革命
撤回送中、收回定性、釋放義士、 追究黑警、還我普選

有冇整合前線受傷同被捕嘅po?

未來除左十一之外，黎緊既遊行，真係唔好再將勇武方式目標對住警察，真係好厭，留番有像徵性既地標去沖就話，警察出防暴就散算喇！留番十一啦！

有冇整合上環前線受傷同被捕嘅po?

[緊急] 上環義士受傷狀況

推

TVB 630新聞講上環就繼續偏頗，但講元朗就好正常，我個藍色老豆食飯時死晒狗唔敢出聲，間中想汪一下就即刻俾全家圍屌

推
我明白上環都好撚大獲 仲大獲過612
不過社會討論一定會傾向元朗
因為已經燒到平民人身安全

好恐怖 點可以無人知

開槍姐，仲算係新聞？

我都想知點解無

有冇人有上環宣言條片

同問！ 有無手足有片有相！！！
或者琴晚前線卡可以update下？

焦點去晒元朗

擺明針對記者射

一定要發大佢

上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

有冇人有上環宣言條片

有冇人有上環受傷義士下落

嗱呢個就要推啦

請大力推

[整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

我是一位來自美國的記者，希望尋找被香港警方使用過份武力導致受傷的示威者

[國際都會]中上環開槍+元朗黑社會事件 缺一不可

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

突發 有巴打搵到黑警開槍Gif圖

大家一齊入黎讚下琴晚前線班兄弟先！！！！！！

推啊 個個focus曬落元朗

有冇人有上環宣言條片

有冇人有上環受傷義士下落
幫手推返上環d post上熱門啊

推推推推推

大家發夢之餘，都可以聽下好歌，幫自己打打氣

仆佢個街，無線6:30新聞一個字都無講尋晚開槍！

大家好清楚我地武力升級有限，啲狗仲有好多武器未出，包括實彈同水炮車，呢啲傷害力好高，足以打散我地陣勢

硬撼對我地係絕對不利

遍地開花是有用的，最緊要係打消耗戰

警察只有3萬個，佢地冇可能短時間補充到（除非佢地搵國安扮警察，但係數量唔會多，因為好難落命令同埋組織戰術）

而家夏天佢地下下都出曬防暴裝，朝早企到夜，對佢地身心都造成好大負荷，相反我地可以休息，可以補給，人數多到可以輪住做

我地一定要拎住個主導權

1. Be water，唔好戀戰

呢個講咗好耐，但而家唔係講緊執生咁簡單，而係要變成主動一方，撚狗式遊走。

我地逼佢地動員，但唔好引佢地升級武力。喺清場之前我地可以好似以前咁挑釁。當我地逼到佢地要清場嘅時候，我地就要毫不猶豫即刻散，唔好戀戰。可以轉換場地，等佢地重新佈防，又或者留力去第二日

總之我地唔好畀時間佢地休息，雖然我地都會有體力消耗，但同佢地比我地會消耗得慢好多

如果啲狗好似七一咁突然走曬去休息呢？我地就唔好畀機會佢地休息即刻升級，逼曬佢地翻出嚟之後又走，令佢地keep住精神繃緊

2. 單一焦點，唔好浪費彈藥

每一次行動都應該事先傾好，制定一個明確嘅目標。當是日目標達成之後，唔好即日觸發第二個事件！好似琴日咁，噴黑國徽同臨時立法會宣言相衝，喺港島嘅焦點就去曬國徽度，我地又浪費咗一粒彈藥。

推啊 屌你老母

痴撚左
推

分散注意力

唔係唔報
你諗下若果尋晚冇元朗
班仆街肯定又零晨四點走出黎吠嚴厲遣青乜乜物物
開幾多槍都大把理由
搞出元朗單野先會第日三點先死出黎
你宜家再諗諗佢想煲大中聯多 D 定元朗

警察殺人啊

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

推爆上環

我無野講

推 上環先係重點戰場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

推！
元朗上環兩邊都要理

不是因為有了希望才堅持 而是因為堅持才有了希望
光復香港！時代革命！

推！！

一個二個理何xx

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

推

仲有上環文宣
__________________________
毋忘訴求
be water
兄弟爬山
光復香港
時代革命

咪撚就係 推